[VDB 34]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [981]

樓主綠帽

Fast

你勇武

Jones Lin Rojo P 是但放到2個一個月唔打J

.

Don Don Don Donny Donny Oh Yeah!

快手賣Jones去紐卡素啦

周庭BB我女友

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

又要買Upxxxxx
但Sancho又priority target
即係兩個都夠錢買啦

welcome sancho

唔可以

有無手足介紹下阿記個巴西中堅勁唔勁？

Welcome Jadon, Jack, Dayot

勁既唔會去曼
唔勁既會去曼

官宣未

upamecano

up-am-e-cano

up-a-me-cano

Up乜9

Solskjær spoke to Romero before the Europa League semi-final to explain his decision to start De Gea. It was a call that caused major disappointment to Romero #mulive [@lauriewhitwell]

新po留名

係人都灰啦 次次盃賽一入到4強就俾人當condom

佢個中文譯音係咪應該叫厄亞依簡奴？

當年厄遜都咁譯

垃圾蘇狗保守迂腐到傻撚閪閪咁
人又遲遲唔換
龍又覺得迪基亞正選=穩

學下費sir得唔撚得

SO9 又唔係要爭歐聯位
都唔撚明點解佢2個杯賽都棄用清新

樓主好仆街

Dayot Upamecano to Manchester United is ON. United are in contact with Upamecano’s agent (personal terms agreed). Man Utd have also made first contact with RB Leipzig, Utd ready to pay around £40m with add ons to Leipzig. Awaiting confirmation for ‘go ahead’ from board. ⏳ #MUFC

羅美路免簽番黎賣到錢
又放到jones smalling
woodward勁

佢係有料就唔會教到卡迪夫城降班

卡迪夫城本身都係降班區

Rumors about a Transfer of Dayot Upamecano to @ManUtd this summer are NOT TRUE

放Smalling之後你改咩名好？

賣左？

Fake news

就開季都重未公佈下季no.

MK打牙恩
MK-HIT-AR-YAN

依個point人云亦云到

我都係咁記

木狗：big雕is comingwait wait sin

SO9食撚屎啦

so9改名做on9 la diu

拖肥一簽簽三個
我地下個唔知等到幾時 OR 根本無下個

名宿史摩寧

大佬烏柏美卡奴

大佬Up

摩狗份人再西都唔會啦

ching 請搞清楚
我曼係一個都未有

vdb簽咗架啦

點解仲未官宣

想一字排開

一日未正式落場比賽都唔計

未揀好樂器

西班牙狗隻

Sancho黎未

閪龍迪基亞

買唔到top target不如唔買啦
亂尻咁買又做水魚

話說諾域治兩閘仲未有人執嘅

咁多個小道消息 呢條友講野最似層層
但係google佢個名乜都搵唔到
話自己係前球探無理由一d資料都冇掛
個icon又似 ai 整出黎既人樣咁

續得約都唔想今季放喇

細佬連格特

難講 續得約有時係想買個更好價

臨門木狗要求減價，簽唔成，去熱狗

話左依d acc係抄d gossip news黎吹，真係有料就收人工做記者啦

RB呢d selling club一定啱價就放 續約都係為左賣貴d

所有球會都係啱價就放㗎啦

其實係反而平左，續完先有下年43m release clause

psg係唔會有啱價

連拖肥都準備1鑊2件...我哋仲係得幾隻幻幻

蘇b買vdb會唔會當佢馬杜迪咁用
跑動多 助攻助守都得

4231
馬
福 般 vdb
馬迪 普

垃圾木狗

官宣未呀屌 求其整張圖有個名咁都得啦
之前都係咁啦

我曼的確係要1隻咁樣又做到波既中場
盡量減少普般返後既機會
但係如果vdb踢返ajax個位置
禁區頂又係會大塞車
要睇sob點用佢

三件
Doucouré都就done deal

外國車狗已經打晒J Haverts會係車狗legend

好撚尷尬

有6個中場梗係打361

- -馬
普般雲
湯迪費
Up麥冰

vdb 唔需要球權同埋無球走動好
點會搞到禁區頂塞車

- - 啲乜
死5P 躝啦

之前呢度j sancho j到成地精咪又係咁

會唔會係置中黎

我地有8個中堅

唔知佢知唔知高普都試過教到mainz 降班

up阿美簡奴

vdb係阿積士都常入禁區

sob點會唔出契仔福頭
龜可能踢緊監獄杯
其實馬個位置係ig佬既話可能踢得仲爽
控定個波俾返中場埋門

咁咪岩哂囉，成日屌冇人入禁區
福、綠木、bruno、普巴全部係禁區外面
馬仔搶點又差

vdb = 新史高斯

何輝都話有啲似 不過射術唔係嗰回事

都唔係作晒詩 又話人會係legendary咁撚柒呀嘛

其實有d角度幾似以前辣椒仔阿倫史密夫

其實實似
後上插入
中距射門
較跑
由守轉攻

只要唔係純防中
就會中

一陣開個宗師俾你

最多都係似岩岩出道打後上中場/輔鋒個期
vdb d 俾波完全唔係史高斯個皮
遠射都差好遠

-.-“”

vdb 唔識較炮
中距射門弱
由守轉攻都唔強

得後上插入勁

跟住變咗呢個vdb

中醫話佢似小豬後生

無長傳遠射lee 樣以經唔似

係咪傾緊打包埋隻Neres

已經*

Goodbye and Thank You Romero

無比xavi讚過已經唔似

有頭髮既史譚

清新

人地j自己球員
我地j人地啲球員
分別好大

羅馬我屌你老母喇，Smalling咁撚耐都係出埋啲閪價。
宜家仲想買Fred, 無錢你就企開啲喇

有無人覺得 sob復賽後用既普巴

越踢越似傳統8號仔 唔上唔落 做駁腳又無晒遠射

明明當年比人話最強b2b韋拉接班人 e家踢到普通8號仔咁

召喚吉吉子

最強傳統8號仔 沙維 但普巴又未去到佢果種lv

依家好似喺cc tai搵到存在感

雲蛇幫我地賺左好多

清新free -> 10m
ford free 上年估價值一億
martial 50m 差唔多一億

70m打包

韋拉防守比佢勁好多
普巴似耶耶托尼多啲

仲有揾福頭上嚟試腳成功
揾v92返嚟代替木狗

yaya b2b sharp好多
pogba 似進攻自由人

60都照殺
我想要辛狗

後費poty除左ddg
就係hehe shaw都係v92
雲蛇雲蛇

Fred +smalling 想賣60

拎Zaniolo黎換

fred 2500
small 2000
頂盡5000萬

yaya壓得住條中場線
普做唔到呢樣嘢

個買家係羅馬 出40m都難

BVB:
曼聯我屌你老母喇，Haaland咁撚耐都係出埋啲閪價。
宜家仲想買J.Sancho, 無錢你就企開啲喇

fred 35M
Smalling 25M
好過份咩

龜都80m 屎波起碼50m啦

all垃圾

曼迷: 木狗我屌你老母喇，Sancho咁撚耐都係出埋啲閪價。
宜家仲想買Upxxxxx, 無錢你就企開啲喇

allen都成30M喇 仲要就黎30歲同回塘

fred宜家先27歲 35M唔過份

官宣未呀

Fred買返黎唔平
平放好蝕

Vdb + thiago 都只係70m, fred smalling想60m放走

等等, vdb排緊donki舞

快d諗定改邊個名, 夠期清人

幾時官宣

其實係我地買貴
正常烏超料2-3千比多

奧脫福變激安場

應該行得好舒服

幾時告吹

我曼唔賣垃圾

球隊產品激安價ok?

Fred今年咁大進步都話要賤賣

有無飛機杯買?

等緊34號

笑咗

我曼有大半隊都係俾人日屌夜屌既

迷he狗陰d反fred

連既一出應該買斷市

allen 30M 咁你又點睇，thiago都係30M咁拜係咪on9
fred又後生過allen 約又唔係最後一年，標價35M一啲都唔過份
smalling宜家roma係出梗20M offer 3M loan+ 17M 強制買。如果賣番俾英超25M一定有人出得起

飛機杯: 福, MCTOM
CONDOM: 清新, HALO

喺曼區佢有原罪

靴里拉係耶子話要簽先，唔關v92事，只係曼聯當時唔肯出價買斷佢合約

人地買keita werner就快手比錢搞掂
我曼買人就

淨係冬甩今季都俾人屌到真係成個冬甩咁啦🍩🍩🍩🍩🍩

Allan 好勁喎係衰同老細嘈交
如果fred smalling佢真係值就唔會冇人比依個價錢啦你係度吹fred smalling 有幾勁都冇用，冇人比就係冇人比架啦

As expected, Dean Henderson will not be loaned out for the 2020/21 season and is set to stay at Manchester United to battle it out with David de Gea

呢度都唔知做乜鳩無啦啦話要賣fred, 而家中場好撚多人咩

到時傷完無人用又嘈

覺得以前一眾曼巴打鍊住春袋既唱法 好適合唱 donny song

打交未？

睇今年表現
比我就賣普巴先
進攻hold 波係有
但防守太大漏洞
上年勁既時候好勁
今年廢既時候重廢過fred
守都唔願守
咁貴轉會費同人工簽個唔識守既中場
重話比佢踢deep laying

所有球員唔理年紀同踢法 唔夠名宿勁就係垃圾

幾時宣佈購買sancho失敗

英超 Fantasy 佢地兩個同價🙈🤦🏼‍♂️

鏝14年買28歲既費蘭甸奴都成40M

普巴傳到一球射到一腳波就收貨
廢特一失誤就要清走

Allan自從上年1月去唔到psg已經開始廢，加度素上任之後直程好少用，佢自己又多傷。咁都賣到30M
Fred上年全勤，停賽前表演有機爭poty, 你同我講佢連30M都唔值, 冇人比唔代表佢唔值依個價喎，Sancho夠無人俾120M,係咪多仔overprice呀
隔黎d屎係咪特別香，自己球員一定要賤賣

無買過又點會失敗

有風傳羅馬想買姐

賣普巴換到辛祖的話就好了

有煲水新聞咪鳩up講兩句
連表現都無評論 洗唔洗起鋼

我地有VDB aka年輕hehe. 使撚要佢

放走咗山狗，應該有空間俾高人工thiago

官宣未屌

BW 60k
Dean 120k
VDB 120k

都無左300k

官宣未啊屌

山狗is gone = 3-40K

Don don don donny

英超球隊同意假球隊點同呀
意假班友乞衣都仆街

Bayern Munich are using their mouthpieces to mention Manchester United are in the race for Thiago, so that Liverpool coughs up the money #mufc #mujournal [men]

自作多情

清左412141516先
到時買乜都得

smalling賣返畀英超隊
25m實有隊接

新舊威爾斯魔翼

講真冇40m我唔會放
留返自己用 多幾種打法

木狗美國佬見呢兩日個個J緊donny 無人屌佢地又想放軟手腳

12/16有價即放
15有市就借走
4/14就應該學疤咁一野清鳩走not in ole's plan
btw 8 Sob唔鍾意又唔撚出人就好心放人走啦屌...睇到心都up埋...

係我覺得on9定其實好多人都一樣覺得我地買完vdb仲會買thiago嘅人冇腦？

佢出唔起錢，就要老鳳平俾佢
同羅馬好撚熟呀

其實關咩事 上面話羅馬想買fred先討論下個價啫
都冇人話一定要賣 有嘅都係佢on9

傳英國12:00官宣

傳官宣

BW 咁普通都續 60K
唔怪之得 垃圾Lin 趕唔走
還有一堆文員
鐘斯又續

我唔係針對佢
我講緊成個曼區嘅風氣

我9up

冇人篤灰咩咁大隻藍絲狗

普巴賣到100m就話有計傾
依家佢都唔知去唔去得返90m

屌你

仲有幾分鐘

威爾斯田徑部

中場大塞車
14 15又清唔走

德國tier 1 記者冇腦

有多餘錢咪買囉
但依家補右翼中堅先啦

倒數3分鐘

14 15根本都唔係條路到塞咩車
馬迪 普 般 費特 麥湯 5個姐

要架, fred今季進步唔少值得留係度, 雖然都係未值50m

同埋樣衰啲之嘛

算啦 不嬲係咁
批評下就話反
慣㗎啦

其實都唔可以叫普通 只係佢個位成日比人集火又2打1咁
佢進攻幾好幾有威脅

普巴去祖記可能同武肺大巴拿好夾，叫祖記攞個de ligt再加錢換

Nothing happened

乜撚都無

你貼個條友話delayed a bit

又fake

官宣都空炮

1900

正呀

Thank you and goodbye

應該係你on9

Latest: 香港夜晚12點官宣

連fab都變埋on9

Here we go! Sancho

sor打錯
唔係on9 係冇腦

啲波底好到

Was told 12:00 PM UK time a few hours ago, but just got told about the delay.. Told you about the delay before 12:00 PM UK.

Stay tuned 🤞🏼

next 24hours

Welcome Sancho

welcome VDB

xisimon 應該係做social media related department
佢不嬲爆announcement time 都幾準

通常官宣都係英國晏晝3-6點到
大家預今晚香港時間2300官宣

Welcome

back Smalling

真

木狗搞咩搞咁耐都仲未Done Deal

Allan 出少咁多stat都靚過fred都係果句你搵到有人出30m咪得，你係度起勢話fred值30m都冇用，冇人買就只係一個你自己set嘅數字

價值不嬲有人用幾多錢買就值幾多，你就算標佢一億，你同人deal完冇人買都冇用

格拉沙依家覺得sancho 唔值億二咪唔比億二

如果你唔想fred低過30m 放咪唔好放，但唔好睇自己咁高話人唔30m買就on9出賤價得罪講句屎波吹到英格蘭馬甸尼都係比20m

英超有人收就唔會去到依家都只係得羅馬出咁嘅價錢啦

官宣收購失敗未？

Here we go!

Phil Jones & Chris Smalling are set to be starting CB for Manchester United 20/21 Season

Fred勁就唔勁架啦 用黎打下後備啦
不過佢肯練下下盤 其實都幾好用

唔明點解仲有人係咁貼

#mufc like Dayot Upamecano, but RB Leipzig do not need to sell him this summer after selling Timo Werner. Don't expect any move for him #mulive [@FabrizioRomano]

史馬甸尼 (Smalldini)

Fred打強隊搶波好屈
打防反主守一定用佢正選

Welcome
Lingard

Nope

咪係，仲有覺得fred 係值30m 咪唔好放人地覺得唔值就唔值架啦，你唔啱價咪唔好放，冇人揸支槍迫你低過30m 放

成日當vdb簽左
人地去熱狗呀

木狗放下風托市咋，咁都信

我就唔信你地bin到我

19:34

Welcome

想問下係未空炮左

正
費Sir當年買佢兩個都係諗住咁
估唔到咁耐以嚟嘅夙願有朝一日由佢嘅直系弟子完成

戰狼史大大

係，下年對利有得睇了

上個post樓主去咗邊 屌定先

係架 我覺得佢值40m
有人比咪賣
冇咪自用囉

新rio+新泰利

聽朝7點34分一齊官宣新7號同新34號

蝗狗當初出13m買ddg，全世界屌柒佢地戇鳩出賤價

原來屌錯咗

防守中場拎入波助攻同aerial won 黎比較
你咁識波冇野好講啦

但有時拎波要修正好易俾人逼到
Work rate 就好好既

Hi
Sorry

你冇做錯到.jpg

Aerial won都合理既
防中要頂波 但佢咁矮 預左搵隔離個個頂

屌見到呢個數字就諗起374

罰你火魔木狗

仲未官宣

就係要佢嗰隻跑不死，好似癲狗咁喪咬破壞對面攻勢

唔係有時, 係9成時間都係
傳波又唔準
唯一可取真係迫搶

United and AS Roma have been in intense talks for months over Chris Smalling, but in recent days, there has also been talk of Fred. Paulo Fonseca is a fan of the player from Shakhtar Donetsk. A loan + an obligation to buy is being evaluated. (source: LAROMA24, @Teleradiostereo

現實係 新rio+新希志 無限中出

Aston Villa are in pole position to sign Manchester United goalkeeper Sergio Romero.

United currently value Romero at around £10m, and may be open to including the 33-year-old as a makeweight in any deal for Jack Grealish.

(Source: The Athletic)

所以做個純工兵好了，要佢引球推進做下傳波果d真係嚇死人

仲以為有咩News

體能同唔妹波即彈都係佢優點黎既

除咗買到thiago
如果唔係唔會放fred啦
黎緊分分鐘出先過馬迪

估到

乜春 夢幻組合

除咗普般之外中場傳波最好係佢
帶波/傳波上前黎講佢仲好過馬迪

求其啦，重點佢地覺得人地要比30m收fred，咪睇下有冇人30m 同你收囉，係依度寫埋分析話fred 幾勁都冇用，人地唔比就唔比架啦，我又唔係羅馬，同我講fred點樣值30m都冇用

回購374

Sancho其實唔值120M 85-90M就差唔多

果部夢幻合演個男主角真係幸福賓周

Kai都100M,你同我講sancho值85-90M
識波

聽講可以代表巴西
佢細佬係巴西國腳

85-90個價點估出黎

又咁講，fred傳波好左好多，覺得傳波差嘅人個印象應該停留左係再上季我覺得fred係唔啱個form多過廢能力黎講去到雞肋又未到垃圾

玩fifa/fm經驗

比多啲機會個後生啲同埋係青訓嘅麥湯好過啦 唔洗賣fred叫佢坐多啲後備囉

屌，班利迷呢個時候仲唔眾籌救泰亞高

【#轉會SportsLight】

RMC電台主編Mohamed Bouhafsi評論泰亞高艾簡達拿轉會：

他唯一選擇是 #利物浦，並與高普討論過轉會。問題是，#拜仁慕尼黑 與利物浦要為此展開漫長的談判。

//His only choice is #Liverpool. #Klopp and #Alcantara have already discussed. Alcantara has already prepared his arrival in England. Problem: Bayern know it and discussions with Liverpool are long.//
#

#體嘢 #sportsyeah

所以話估價依d任up，人地肯接受先講啦

Doucouré我覺得幾正

Fsg想放左老母先，但疤冇出價

不如我曼打劫
買唔到辛祖掟個4千萬過去

佢哋想幾錢放老母先，唔係諗住放老母筆錢可以完全cover泰亞高既轉會費下嗎

個球員無心黎癡硬搶佢過黎，怕唔怕又變下一個迪馬？

1945！！！！！

佢老豆拎1994世界杯

係，比摩daddy搶左

果部有今生無來世

我係疤狗嘅話真係永世唔會買猁嘅人
1.6億
世三都係80M咋

下一個迪馬都唔怕
半季都夠做助攻王
最怕變下一個山狗

依度一邊吹奏fred一邊又要話搶thiago，要幾多個中場位先夠出

我地係咪都要籌眾買sancho

佢個位唔使爆發力，應該唔會跌得好勁掛

搶到thiago既話fred真係可以賣

普巴可以賣就真

要賣都係賣14,15 先啦

Havertz踢到中鋒又有速度有身形

唔好玩啦普巴勁Fred幾班波仲要係青訓

般奴都可以賣

咁賣埋我

你得入波賣啦

Any j news

Lingard returns to squad

All three parties want the Jadon Sancho to #mufc deal to happen. There is a very good chance it happens #mulive [@JamieJackson___, the football terrace]

一個真簽 一個險簽

一個連續兩季好似雙20都俾你講到咁差

官宣都拖幾日...

到時臨轉會完之前就話 sancho呢d咁大單既轉會好複雜,太急搞唔切
我地會密切留意住,下個轉會窗再努力

馬英九看手錶

買咗sancho 就可以賣綠木

今晚j住呢套野先

換柏豪黎

果3個party 係
曼迷, sancho個agent 同 OLE???

又一個鐘喇
仲未官宣

yaya 都比普巴硬淨好多
pogba其實成日俾人迫甩

冇話佢差喎, 我直頭覺得佢好添, 但真係唔值呢個價啫

3個party唔包多仔嘅話
成段真係廢話

公道講佢係莫迪有料到

佢唔值 邊個值

Fabrizio on upamecano:
never mentioned by me... for sure Man Utd like Upamecano, but Leipzig don’t need to sell him on this summer after Werner deal so I don’t expect any move by Man Utd for Upamecano this month!

呢兩個基本上搶唔搶thiago都走得

Felix dembele coutinho griezmann

Liverpool are still working to get Thiago Alcantara. Bayern are now convinced they’re gonna receive a new bid from #LFC soon. Klopp pushing again for Thiago. Manchester United only had contacts with his agent at the moment - nothing advanced between clubs.

Dayot Upamecano isn’t on #mufc’s transfer shortlist for this summer. #udlatest [James Cooper, @footballdaily]

你咪笑
Felix真是值

Felix值咁sancho值唔值

upaxxxx開始咁多風又話唔係shortlist/ 今年唔買,即刻9成9 簽唔到/人地唔揀你

基本上所有人除咗正選都要走
SoB 再下下87分先換 放邊個係後備跟本無分別

可能又要拍返套彈琴片

照deal done下年先俾錢下年先加盟law

你睇清楚啲你覆緊邊個
我不嬲都話Sancho值

#mufc have been invited to negotiate with Bayern Munich for Thiago Alcântara to create a bidding battle. Liverpool are refusing to pay the €30m valuation. Bayern are hopeful of creating more interest to ensure they get their full asking price #mulive [espn]

我無話你話唔值
我係話felix都值咁sancho會唔會唔值

調返轉頭諗，其實麥龜都值80M
加多40M有sancho呢個質素都好合理

Rb放雲拿比車
唔放烏木比我地

挑那星果30m咁撚少是但搵隊比左佢啦

Solskjær is an admirer of Thiago Alcântara but signing another midfielder is not a priority after sealing a deal for Donny van de Beek. United will monitor Thiago's situation for the remainder of the window but Jadon Sancho remains their primary target. #udlatest [ESPN]

其實我曼入去抬下價搞串個party都幾正

Upa如果真係叫65
咁不如加少少入Sancho仲好

史上三大so9

so亞雷斯
so b
細so

點解疤唔買翻Thiago

同dejong 撞位？

fail
Haaland 果時都唔係BVB

打返以前小白個位咪得

都話咗rb twitter個admin意思係話up係佢哋嘅人
咪撚搞佢
唔知點解咁多人解讀做叫人睇辦

麥龜有20m英人，20m見你水魚曼special offer

Liverpool and Manchester United are two of the clubs looking at signing Bayer Leverkusen left wing Moussa Diabay. Liverpool made a £25m bid which was rejected last month. Bayer Leverkusen value him at £40m. He is under contract until 2023.
睇黎格拉沙唔批筆錢，木仔轉左目標，要放棄辛祖了

雲拿都係50m
點解upa要65m

柺杖聯

屌 猁係都俾左錢買Thiago先

可能我地有機

一架沉緊既船有咩吸引力

笑點係

下年42m買到
今年賣45m都叫做賺啦
65m真係下年先買

篇野流到名都串錯

發文者本人

我純粹覺得個球壇比當日屁馬單deal搞到個個都overpriced得好緊要啫

要買macbook 導航先知

left wing

用住Rojo先喇

最好死猁狗放咗老母跟住入唔到泰亞高

尼馬唔算 果陣真係值
但古天樂 當時單比利 新星既包皮 世三 Felix 呢啲咪高價得濟

我覺得麥龜其實都係值40-50M度有一半身價係佢英人身份同木狗唔識deal

屁馬我覺得頂盡150M, 過200M真係得C朗美斯係值

咁你用返相同concept套落sancho到咁個價咪岩

果陣唔到我哋買啦 全世界強隊都欠一隻潛力上到世界級嘅中堅打十年

曼狗唔會夠皇巴拜祖鏝鈀爭

巴塞搞人個varratti嘅蝴蝶效應勁到，連美斯都要走

唔關事
Neymar而家有市無價
市面上mark 150m嘅亦冇佢個水準

點解唔可以係兩個都唔值呢個價

150M買到尼馬係抵到仆街

我曼可以改名做 Mon United 個個球員轉會都係觀望

當古天奴都120M嘅情況吓, 150M嘅屁馬咪抵囉

睇值唔值唔可以剩係睇實力
市面同位置同踢法有幾多選擇
球員本身的商業價值
仲有出價的球會本身有幾渴人, 成績點
賣的球會等唔等錢洗, 剩餘合約

仲要舊錢唔係球員袋
跟本唔可以用實力同買價直接對等

因為事實係依家個市價同以前個市價唔一樣

某程度上PSG班撚樣花錢醒過我曼好多

其實同得球員接觸 一定要先得到球隊同意
如果唔係就會犯規俾人屌 (猁狗成日犯)

同埋thiago 個價通哂天，最緊要係搞掂personal contract，同拜仁個邊deal 相對簡單

包皮其實都ok,丹比利，古天奴真係felix解約金冇計

唔關事，尼馬的確係值咁多

尼馬商業價值都賺返晒

呢個要屌sob十次老母
食撚屎

喺2020呢個市場咪值囉
用返20年前RIO個價睇而家個個都唔值啦

算鳩數啦
除咗VDB，有邊個target唔係monitoring

蘇b 季尾係好令人跌眼鏡，基本上復賽後佢冇贏過咩強隊， 又唔信批後備， 打盃賽走去轉用經常失誤既迪基亞， 係最後一場險勝殘陣李城。

一開始以為佢會打主攻陣地，點知佢其實仲保守驚死過摩狗

好笑？
啱啱復賽咪主攻囉

其實季尾幾場唔怪得哂蘇狗

由最多保前6到最後居然可以沖前四

尾幾場真係會越黎越緊張，緊張就會保守

輸緊波都8X分鐘先換人唔係保守
係ON撚鳩

垃圾曼打到第三都要屌
反sob反到short左
唔啱搵番摩佬教囉

咁上面話佢唔主攻呀嘛
臨場調動同主唔主攻兩回事喎

惹埋個細嘅....

好返啦咩？

普b老婆飲緊vitamin D

唔完美 可改善

無腦唔係扮

又明叔又有前四又有好收購
好心啲fans就比多啲support啦
宜家個即食文化搞到根本冇一間club可以有長遠計畫
一贏唔到就fans屌到反皮
咁搞法係咪要年年換領隊換哂全隊先安樂？

Neymar is the 3rd player to test positive for COVID-19 in the PSG 1st team squad, after Leandro Paredes & Angel di Maria, according to L'Équipe.

諗住用ddg就有杯仔落袋

法甲一早開咗鑼
會唔會再postpones

可以換邊個扭轉局面呀大師

Donny van de Beek has completed a medical in the Netherlands ahead of his £40m move from Ajax to #mufc.

多咗28m啫

Neymar is one of the PSG players to have tested positive for coronavirus.

原來SAF 叫摩狗買阿里

講咗兩日 官宣得未

下年

好彩冇買 如果唔係到時Lin+p+alli
三個球皇級係曬同一隊 我哋點受得起

妹唔係確診咩
RIP

突發：法國隊報報道，尼馬，迪馬利亞及Paredes確診武漢肺炎！

Alli比Lin P好太多

等官宣等到頸都長

普通料 有價好賣

是但汁個中場都屌打hehe

迪馬中肺炎

英乙料

今晚有官宣未

今晚

日日都今晚 谷得好辛苦呀大佬

今晚十二點

倫敦時間5點官宣？

妹係咪已經好返

就係3號

van de beek 既怪腳入波, 睇落仲好過福馬
福馬一定要修正到腳內檔先肯射

但vdb要控多幾野先射 明明有時空晒對住個龍都唔即射
利申：球王片

波都唔撚識射
Lan喇屌

睇到定一定先射
上季對熱狗個球

係囉
見佢ig咁樣攬住仔女

定係根本無中過

仲差過p仔

係咪外國中咗淨係唔比出街喳

可能又係D無症狀感染

下面有留言話佢老婆同仔都中咗

睇落留P同Lin穩陣

咁就更加無所謂啦，反正大家都中左

唔知好事定唔好事
個一兩秒 就可以錯失機會

我就真係唔敢J , 一黎未官宣， 二黎諗起迪比， 當年迪比係荷甲同國家隊啲片仲好J過佢， 黎到都係踢到pet 屎咁

fake shot黎

但係又有唔少入波都係one touch撞入
希望佢係知道有時間先慢慢嚟

好多控波都要離身修正...技術唔夠好

自己對號入座
一個唔反=吹捧/迷 唔迷=反嘅傻鳩

開香檳

德甲kagawa/mk恩，西甲迪馬

咁係咪乜都唔洗J

對熱狗嗰球fake到lloris跌先起腳
其餘好多都係第一時間volley抽埋去

我就調轉睇
宜家唔J 唔通等落場水貨先J

同呢d 勤力型
閪極有限

真 勤力真係屌唔落

好想快啲到下季睇vdb同sancho夾

Lin

Fred夠勤力
比人屌到飛起

夠鐘

Fred 衰唔靚仔
先俾追咬

6點先放工

仲有兩個鐘

占士仔成日俾人屌

佢藍天傳中果下我都忍唔撚住嘅 但係佢嘅態度係幾好

vdb都搞咁耐 Sancho一定買唔到

蘇狗都忍唔住當場屌啦

1 more time

呢個係lin

仲未官宣空炮lu

Lin都算係勤力型，成日勤力咁喺中間現身要波再即刻回傳

vdb智商應該高占士100咁上下

耐咩好快wo 只係加盟唔係簽紙咁簡單 仲要拍片 體檢 影相 用幾日好正常

咁快空炮？

弱隊出鋼門

練樂器都要時間

ddg: am i a joke to you

Sjaak Swart (agent of Donny van de Beek): "They [Arsenal] really wanted him — they just couldn’t get the money for a transfer. Even the biggest clubs struggle. Arsenal is a great club, but #mufc will certainly be an interesting adventure." #mulive [ajax showtime, @Sport_Witness]

Sjaak Swart (agent of Donny van de Beek): "#mufc is certainly the right choice. There were more clubs with interest, such as Real Madrid, FC Barcelona, Juventus and Arsenal — but it all came to an end because of the Coronavirus." #mulive [ajax showtime, @Sport_Witness]

呢家唔j
跟住6弟完季
成年都唔打j
獌迷都係和尚

戒咗j好耐

屌你老母連美斯搞散人頭家

意思係：冇武肺，你垃圾曼買撚到咩

嚟未啊

25minutes to go

睇完條球皇片
諗緊會唔會癲到走去擺佢打右中場睇片佢好多右邊前插再橫傳，heat map都係右邊half space 出現得最多

Here we...

佢咪就係打開右中場囉 有幾癲

announce donny？

仲有22分鐘

我意思係451右中場，即係右翼位喎你當假右翼

賣左成間曼聯

阿b食so

SoB

Welcome nobody

TSLA

Joshua King: "I'm not going to lie, I really wanted to go in January. But what happened happened. And I know why things happened. What if #mufc were still interested? I hope you're right. It would be amazing” #muzone [@2sporten]

扑暈自己先
均價479
個倉有arkk，有契媽個心都定d

利申：得2股tsla，返工對沖

跌少少就咁驚
呢排升左咁多 回落下姐 嚇我唔到嘅

welcome

安慰自己係技術性調整先

2mins

又過一日

正股驚西

一分鐘

Happy Birthday

全部都紅使乜驚

To me...

咩都冇

Welcome!！9月3號！

Done deal!

welcome thursday!!!!!

乜都冇

Here we go!!!!

射咗

木狗唔簽人 撚到成班癡曬線

Btw.上次Bruno係咪點幾左右announce?

Welcome 9月3號

Welcome Sancho!

16:55 uk time

冇野J J官宣

都done deal左
有咩好等

仲未有官宣 好驚比人搶

真，講句野都可以咁累贅

空炮

睇咗幾次都唔明

利伸：中文1

好難得有靚仔嚟

0

上次bruno未體測同傾個人條件都出咗個twit話傾好咗價錢 今次咩都無 welcome nobody

重有冇其他真係傾緊？

依家upxxxxxx Thiago 都冇行
辛祖單deal格拉沙又唔柒批
仲有乜人可以J

其實我都係
不過唔好意思講

未影好相

thiago
but not his priority

Alphonso Davies條女幾正 踢PSG

難啲

12:30

等緊靚仔著波衫相
呢家唔j，開季無得j

《蘋果》收到讀者爆料，細So偷食女主角今晚終於現真身，被指是白滑KOL的女主角，真名叫練美施（Macy），現年約35歲，和細So同樣是有家室的人，她和老公育有兩個小朋友。在Macy的IG中，放有不少靚相，眼大鼻高面尖尖的她，即使生了兩個小朋友，身形保持纖瘦皮膚白滑，難怪被細So睇中，對她展開瘋狂追求。不過，昨日爆出細So偷食後，Macy隨即將IG賬號由公開轉做private，到今晚約9時，更索性移除賬號，以防身份曝光。

係咪我太慢定點

明明跟英國時間evening 官宣

勞資糾紛

我一開始睇見到個名好自動讀咗連美斯

sor 我柒左

真係KOL

我買重12:30官宣

UK 1730

我買重唔會12:30官宣

屌呢個好笑

大多你一百萬

偷食連美斯

Welcome VDB

賭乜

真係

OFFFICIAL

官宣

Here we 鳩

Official

Welcome!

曼遲鏝一日出局

但英超早鏝一日開波

而家先講OK?

準撚到

not ok

真係12:30

Don Don Don Donny

官宣了

don don don donny

推

!!!!!!

終於

in 特西, we trust

終於射得出真係慘

特西

屌你地鳩推左幾版

WELCOME VDB

Donny van de Beek to #MUFC ✅ €39m initial fee, potential extra €5m in add-ons. Five-year contract with the option of a further season. Looks a great bit of business

HERE WE GO

DON DON DON DONNY!

邊到有

jjjjjjj

Ig

平左

Welcome

Sancho upamecano

Dllm搞咁耐都係出幾隻字既片

幾時官宣Sancho

沙爺

Here we go

屌你真係今日

“I am now ready to take the next step in my career and perform at the highest level and there is no higher standard than Manchester United.

真曼多謝沙爺

done deal

here we go

ig twitter 官網都出哂

著幾號呀

今次咁hea

抵啦屌

又話練琴

抵到爛

未學識彈琴

木仔終於訓醒簽人

荷蘭冇器材拍片？

隔離緊？

vdb無去曼市

出現了

有片了

Ajax

右前 ，中堅 呢
正前 ，左閘替補呢（非幻幻）

如果飛隊crew要隔離啊嘛？

vdb踢法其實係咪同柏豪一樣

真係官宣左！好撚開心!

轉名燈到

Don Don Donny

唔該拿拿聲搞埋辛祖

費事遲啲表現冇咁sharp嗰陣比人鞭

Donny改歌有未？

終於簽到人
VDB真心好嘢嚟 竟然可以搶到

Welcome Donny

官宣hea到

Fee for Van de Beek is 39m Euros + 5m Euros in add-ons.

平左1m

算幾好價

佢最佳位置應該係攻中定中中?
防中位睇黎靠FRED同MCTOM

射得出啦

木狗

上次般咪仲hea得啲字

人未到

燈鵰

差好遠

“Having spoken to the manager about his vision for this team, the direction that the club is going in is hugely exciting and I cannot wait to be a part of that.”

蘇蛇口才100分

無又屌
有又hea

呢個價買到人地主力中場算係咁
好撚過送錢比維拉駛

39M歐羅，仲要係靚仔
就算係水貨都無得輸

含爆VDB

冇啲誠意

維拉攬住過世

屌你老母木狗真係唔買右翼
不過希望清到14 15同fred啦

簽到辛祖嘅淨係打sancho都無人會屌

終於第一簽

39m euro真係抵到爛 唔該比佢踢正選
般 vdb
普

仲要係搶手貨
真心抵玩

如果今轉買到兩個target都收貨
爭一個

Donny Donny Donny
碧克真好勝

柏豪睇左佢好多場真係唔覺有咩特別

福仲快過文西留comment

終於簽到人

痴撚線
好撚高質

到時妹一定俾人屌到開花

祝佢下年降班

褲已除

會唔會剩間講埋著幾號呢

Donny VDB VDB VDB VDB

快d開始傾第二個啦柒頭on9木

柏豪本護照先值錢咋

百屌成材

Don Don Donny
Don Don VDB～

我地砌夠11本擺正選都得

咁撚hea，不如咪撚簽啦

其實咁耐先官宣，係等Ajax 整依條片
（尻up）

真, 條友最多30~40m, 護照加20m, 水魚曼買又貴多20m

咪撚再mon人po之後cap上嚟啦 好撚on9

荷蘭版hehe

Ok sor

想簽VDS

mon就mon啦 cap乜

佢地kai都準備官宣啦 屌啲乜簽一件都要屌

轉會窗幾時完?

真係幾似

Sor

mon po cap圖都算, 個背景仲要好撚毒

水魚抬價曼難得一次咁爽快，又冇做水魚又冇抬價

終於唔係空炮
其實今年係咪冇季前賽?

Don Don Don Donny Don Don Donny
Old tra 新劇場 完全夢幻像我的家
Don Don Don Donny Don Don Donny
今晚嚟齊來望望有咩J
Don Don Donny

費時一陣又互屌嚟都唔知為咩

背景張圖

咩黎

毒乜撚野呀on9

無呀 好耐之前set 懶得改

mk餅又恰毒撚

垃圾

會員名

死毒撚

真係毒喎

Ajax d人除左de jong de Ligt之外幾抵買

普巴打防中 = 冇防中

終於用番啲正常價買人

你又改左名呀學友

De jong都好抵買

買唔到sancho, 又唔去降班隊執平貨

不如問下沙爺放唔放埋Neres啦

冇呀 純粹鍾意個角先set 而家即改

咁又唔使改, 部機得你用又無人睇到

加埋Ajax twitter confirmed

成個夏天終於可以除褲打丁了

部電話又唔係我你鐘意咪得講下笑

勁過hehe唔少啦

係囉 bruno都係抵

here we gooooooooooooo

唔好意思 少不更事 唔識規矩 同大家道歉先
下次唔會再犯同樣的錯誤了

終於有單登雕

Don Deal

正式加入迷碧黨

Btw. 今年主場可以印VDB了

韋碧克

vdb vdb

根本唔使, 上網鳩up要道歉係天方夜譚

你做咗乜？

而家先有通知彈出嚟

Welcome VDB!!!

Welcome 碧狗

Cap咗轟啲cm上嚟好柒

好 到upxxxxx?

第二，三個呢屌佢老母

其實真係唔撚明點解買中場 而家最需要係右翼>中堅>左右閘 排隊都未輪到中場
有可上可落嘅普般
防守型嘅麥湯同費特 逗後馬迪
飛機盃嘅14 15
姑勿論除咗普般其他級數係唔夠 但真係未排到買中場
而家再買多過淨係喺荷甲勁嘅人 去到英超隨時連身都轉唔到 仲要39+5m 我不如一嘢轟落去買中堅/右

係都Sancho先

Sancho Sancho Sancho

終於中場係見得下人唔係d柒頭踢

柒咗一次算啦 好快唔記得

除咗點球佬

登屌

之前買就覺得少少貴
不過呢半年嘅表現就真心抵買

阻住greenwood同james上位

有官網唔睇睇呢啲app

終於official

Ajax段片有心過我地好多
人情味

係
我都睇唔過眼

可以射了

我曼第一登鵰

I love you VDS

驚西咩 隔住個mon都蛇蛇gwe gwe咁

官方app一分鐘前先彈通知 睇埋了

VDB, bruno, pogba, 唔係曼迷都入黎打吓嗰J先

Sancho

要求唔高 趁疤內亂DJ樽頸時 培訓到vdb搶到荷蘭橙中場核心位
下年踢完歐國盃返黎 成熟到carry我曼

[black]快撚啲買咗Sancho唔該[/black]

唔反木了

下一步唔該賣人套現

Fred carry 左半季 又要清

pogba會唔會走

仲係P牌仔 唔想俾大家留個差印象啫

Next topic : don don donny

點球佬

應該賣唔到1億
只可以拎黎換人

你gay圖都貼得, 又真係唔驚嘅

Donny done, Jadon next

登鵰埋Sancho就唔反木

講真我驚都未驚過

唔明又要賣1415
都唔知明定唔明
普般傷左，見到1415踢正選果時唔知明唔明
用呢40m，唔覺係影響到其他deal

sancho唔批係格狗覺得唔值
呢家隨時扔多40m出黎買右翼都得
你要唔要果d貨色咁解姐

唔使sorry喎
cap圖呢啲成日都有人做架啦
你唔cap佢佢地都會cap你
佢地cap完仲會屌呢邊藍絲集中地,曼狗竇=save hk

送走Fred去火雞國

真
一陣比返人笑撚死

呢度啲人好小氣架

雖然第一簽 仲要係有質素嘅中場
但成個夏天空炮咗咁多次
無想像中咁興奮

排隊做撐木大將軍

重點係巴塞亂kick住咗
皇巴都無咩意思買新人
淨係回收舊將都夠做

咁無皇巴就少咗一部分競爭

成個廢柴和也咁
驚閪咩

重點係background 唔記得轉黑底cap

50m 買fred真係使得好撚冤枉

真喎其他區都有cap呢度啲嘢出去

尤其對住支那狗

真係笑撚左 14 15打飛機盃都唔夠班

Upamecano Sancho next

慶祝打個丁先

屌你勇武餅咁夠薑串Gay佬
依排Gay佬揸Fit

各位手足撤退先 唔洗裝修住先

好毒呀

因為而家球隊最大問題係進攻
而cam得bruno一個係唔夠

支那狗唔計啦 呢頭話道不同不相為謀 嗰頭又陰陰地走嚟寫論文

唔反了唔反了

你唔係好似芝麻仁 吉村咁 就無嘢

啱呀

今次木狗唔叫新人拍片

Don Don Don Donny
埋單好似仲平過阿Fred

驚閪

買唔到thiago都唔撚放啦
成日話馬迪唔夠血
而家可以畀馬迪回血機會嘅牙fred又話要清

VDB POGBA BRUNO
三個出兩個好明顯啦
般普啲後備一係14一係15
點踢歐聯呀大佬

買埋辛祖先唔反木，始終右翼先係最大問題，加上真係傳咗好耐

麥湯同fred兩個唔可以同時落場即刻功能失效
加上依家可以平入5年 可以慢慢磨到岩 平買好過下年先貴買

bg有咩驚
自己中意咪得

曼真係好有錢 睇落唔似咁弧寒。
VDB啲人工反而好抵屌 成間公司用錢方面好撚怪

可能係未得閒姐呢隊國家隊集訓

咪係
上次好似草食男講一字排開咪又係比人cap去笑

係平好多
根本牙fred 唔值50m
嗰陣為咗啖氣同哥狗爭
簡直on9

好毒呀媽呀

Btw
月台仔 sancho 依家點

抱歉 該網頁不存在

15後生啲可以留多季輪換試下

14就算啦, 睇咗咁多年乜都夠啦

歐聯聯賽都係般普vdb
其他盃係馬迪特費麥湯

出面啲狗幾葡萄

留意返bw同dean係英人

買vdb黎part bruno pogba 你話賣走佢

我地都葡萄得人耐

等撚咗成個月 右翼都未買到
葡乜萄乜

Donny識咩樂器

係等左幾年呀屌

吹簫

學緊琴

60m keita同50m fred邊個抵啲

叫佢條女吹蕭啦

熱血廢柴留乜撚 邊有位畀佢踢

咁多球員ig story或者留言歡迎vdb

Fred McTom VDB 一齊出 中場搶到仆街

叫柏金黎吹唔好

買一萬個人都唔解決右翼問題
都始終係木狗
除非下年你練到AWB進攻或者Dalot防守大進步
加個VDB最多叫減輕少少右邊壓力 無乜大幫助

今季英超埋齋球員尊重

前面三個會與世隔絕咁

Donny Donny Man United
Donny Donny Man United
Donny Donny Man United

Andreas Jesse Fuck off off off off

輪換野有乜所謂, 中前場邊度有需要就換得

依到一定話keita

事實

真係難講兩個都一擔擔 唔廢不過一定唔值咁貴

我揀fred喇, keita好玻璃下

輪換嘢都要有啲質素
一無是處連萬甘油都做唔到

捉bw練左腳未

都係果句 右翼係最需要

到下一個喇屌你木狗

巴打終於唔使做傳曼聯明叔

痴線

keita侵略性勁好多喎

隊波其實可唔可以改踢4312 或者433但推般奴上前踢， 然後放佢偏右既位置較炮？ 好似曼城奇雲迪布尼咁

清新好似確實走了

佢唔走我先驚呀

沙爺見我曼做特價

諗返應該真係攞去跣哥迪奧拿 等佢又使多半億買防中

幾時正職賣衫

曼聯批准左romero同維拉傾個人條件

50M真係頂佢個肺 貴咗成倍咁滯, 垃圾木狗真係冇撚用

自己去踢埋u11喇

準備好印donny了

清新走啦, 唔好再留係度浪費光陰

成隊波會唔會1g0a

下個到邊個

可能佢當初去曼城
會踢到費蘭甸奴咁

唔夠錢買sancho就快啲賣左fred同細緊佢籌錢買啦
屌你木狗

+1

復賽頭幾場同馬達同場咪好似鏝咁擺法
bruno左mata右

邊個無like 知咩事啦

真 杯賽四強出翻DDG都唔知做乜鳩 仲要出咗DDG啲表現又唔係優秀咗

Ajax多數係睇球員意願
講真佢哋青訓咁勁 VDB走左又準備下個上位

印佢實好貴

ajax有冇好中堅？

35m

Vdb

幾錢？

Fred波底麻麻 要睇下哥迪奧拿忍唔忍一到教佢一季 以哥狗性格 佢防中位睇得咁重 應該唔使半季又要用返費蘭甸奴

敢帥

其實佢本身都好肯做後備, 打下CUP MATCH, 聯賽唔出毫無怨言
係SO9個仆街唔撚信佢, 死要用閪龍打四強
清新穩定, 個人又霸氣有氣場, 可惜
只希望DEAN仔生生性性打得返借出去個表現

文沙

個幾場唔係歐霸咩

以前摩狗買人幾好，黎咗之後收晒皮，仲要加埋廢木？

Blind

有source報12m

蘇狗屌你老母

聽日即刻去印VDB 34

上年中場正選同後備實力差咁遠有個有實力嘅中場加盟執到啦

淨係睇佢頭幾場啲波全部傳失
就知要賣啦

panic buy
因為摩佬知唔買fred就無其他中場用

佢係有料
可惜要俾dean上
大家好黎好去

好耐無見呢D價

未傾好

好撚抵 今次真係多謝雲達沙

最應該走既係ddg

聯賽 fa 歐霸都有用過

荷蘭兵走剩文西

嫌fred貴唔買
嫌374人工高 唔買
嫌80m貴唔買
d錢留黎交ffp罰款

chong will be back

邊隊買得起?

dean真係打得到外借個表現?

Cfm 34咩

back to holland

鏝真係好好彩
次次我哋搶親啲野實係水貨黎

點知著14號

咁又唔錯wo

4號

唔會啦
nouri 34

巴打唔好咁衝動 印衫一日未confirm一日都唔好印 甩字好煩

麥龜唔算太水啦, 雖然鄰居買應該60m搞掂

Lin著7

最後傾完應該10m內架啦

要求咁低? 係都簽埋sancho先考慮唔裝修木狗屋企

咁又未必

連埋add-ons先3870萬鎊
抵到

階段性勝利

輪換野但係好撚廢呢
好心垃圾就畀啲決心清走佢啦
屎波宗師仲可以擺到2020

咁貴
仲要一炮過比曬

西咸7號

轉會窗完咗啦 冇人會黎

我想出去打丁啊

upamecano fake news

得番sancho

再睇返阿Fred要52m pound

佢叫撤退先, 可以再去裝修過

4 12 13 14 15

Shut up and take my money

又bro

等Sancho

中堅本身難搵, 仲要英人, 係呢個價架喇

ake都要40m啦

木狗呢啲 要喺佢屋企門口紮營隨時準備先得 唔係陣間又唔開工

ching想印多仔波衫？

都唔知有冇傾過十句計就已經bro

又肯踢後備
出返個正選又唔開心
咁即係肯唔肯踢

拿拿林清走 rojo 屎波 jones P 連 清新 一野轟落sancho 度啦屌

俾埋16佢砌條同花順啦

屌你個真兄弟辛祖又唔叫黎

Now譯VDB做咩

上個暑假需要即使戰力，其實無咩選擇

簽人未啊 辛祖呢？

唔係拜利重傷應該仲拖緊
但上年市場又要英撚又要係中堅仲要有意過曼 真係得隻龜 貴都要比
唔想繼續睇屎波+宗c

羅美路： 講杯賽大賽經驗我多撚過你閪龍啦， 炒鳩巴西既德國90分鐘都射唔撚入我

福仔有叫, 辛祖肯嚟

係木狗格拉沙唔肯俾錢

龜係幾穩定
但俾人一Cup就失位俾人過真係好柒

話就話兄弟
驚佢嚟搶咗自己個正選位

雲達比

33歲執到咁多直頭賺啦

唔通講asshole?

靚仔聯

13係邊個

除咗望再簽到人
宜家應該希望國際賽唔好有人傷

李 grant

摩狗都識啦, 清新打開就R霸決賽都出佢
SO9就打到4強換鳩人, 尊重問題姐
一年咁多場比賽打足咁多場後備都唔會叫走瓜瓜嘈
CUP MATCH有得打又咁樣比人換走係人都失望

針唔銡到肉唔覺痛
木狗又係時候要再接受火魔嘅洗禮

高列巴尼29歲仲要未踢過英超, 鄰居今季買都叫緊65m

麥龜個價唔貴架喇, 仲附送打狗功能

Grant 我啱啱開官方app查先知

福咁嘅form 係james都會搶到正選啦 洗鬼sancho咩

唔講唔記得

Stones都50m啦

Push

比多個17凸章